太子要人呀

太子都開緊波
而家重點傾
1.港島手足點走
2.太子咩情況

情況點 個個gp都冇咩聲氣

有手足講
已經開左幾槍

係無預警下開左幾槍

而家直情封左站